module.exports = [
    {
        "Question": "Is there a limit to asking questions from buyers?",
        "VnQuestion": "Có giới hạn cho việc đặt câu hỏi từ người mua không?",
        "Answer": "There's no limit to what the buyers can ask for.",
        "VnAnswer": "Không có giới hạn cho những gì người mua có thể yêu cầu."
    },
    {
        "Question": "What is due diligence?",
        "VnQuestion": "Thẩm định là gì?",
        "Answer": "A list of things that the buyers like to see.",
        "VnAnswer": "Danh sách những thứ mà người mua muốn xem."
    },
    {
        "Question": "What is the purpose of due diligence?",
        "VnQuestion": "Mục đích của thẩm định là gì?",
        "Answer": "To make sure that what the buyers buying in this case is what they think they are buying.",
        "VnAnswer": "Để đảm bảo rằng những gì người mua mua trong trường hợp này là những gì họ nghĩ rằng họ đang mua."
    },
    {
        "Question": "What are the common requirements of due diligence?",
        "VnQuestion": "Các yêu cầu chung của trách nhiệm giải trình là gì?",
        "Answer": "The business’s main function is finance, legal, operations, strategy, and human resources.",
        "VnAnswer": "Chức năng chính của doanh nghiệp là tài chính, pháp lý, hoạt động, chiến lược và nguồn nhân lực."
    },
    {
        "Question": "How does the seller feel during the process of due diligence?",
        "VnQuestion": "Người bán cảm thấy thế nào trong quá trình thẩm định?",
        "Answer": "This is can be a pretty painful process for sellers.",
        "VnAnswer": "Đây có thể là một quá trình khá đau đớn đối với người bán."
    },
    {
        "Question": "What does the seller need to do in the process of due diligence?",
        "VnQuestion": "Người bán cần làm gì trong quá trình thẩm định?",
        "Answer": "Gathering lots of documents and producing them in multiple rounds of follow-on questions.",
        "VnAnswer": "Thu thập nhiều tài liệu và sản xuất chúng thành nhiều vòng câu hỏi tiếp theo."
    },
    {
        "Question": "How to avoid major surprises?",
        "VnQuestion": "Làm thế nào để tránh những bất ngờ lớn?",
        "Answer": "Doesn't just pop up the issue. If there is an issue, find a solution and the proper time to show it.",
        "VnAnswer": "Không chỉ làm nảy sinh vấn đề. Nếu có vấn đề, hãy tìm giải pháp và thời gian thích hợp để hiển thị nó."
    },
    {
        "Question": "Should the sellers hide an issue of the business?",
        "VnQuestion": "Người bán có nên che giấu một vấn đề của doanh nghiệp không?",
        "Answer": "You have to disclose everything that could possibly be material.",
        "VnAnswer": "Bạn phải tiết lộ mọi thứ có thể là vật chất."
    },
    {
        "Question": "What is the reason that can blow out a deal?",
        "VnQuestion": "Đâu là lý do có thể thổi bay một thỏa thuận?",
        "Answer": "Maybe, the buyer just doesn't have a great idea of what the finances and things look like when they get in there.",
        "VnAnswer": "Có thể, người mua không có ý tưởng tuyệt vời về tài chính và mọi thứ trông như thế nào khi họ vào đó."
    },
    {
        "Question": "What should the seller prepare in advance for the process of due diligence?",
        "VnQuestion": "Người bán nên chuẩn bị trước những gì cho quá trình thẩm định?",
        "Answer": "The sellers should have a shortlist of particularly and usually things that the buyers want to know.",
        "VnAnswer": "Người bán nên có một danh sách rút gọn những điều đặc biệt và thường là những điều mà người mua muốn biết."
    },
    {
        "Question": "What are the most common financial and business documents?",
        "VnQuestion": "Các tài liệu kinh doanh và tài chính phổ biến nhất là gì?",
        "Answer": "It is financial for the last three years including profit and loss statements, income statements, cash flow statements, tax returns, customer lists, top ten customers, total volume, and all the contracts.",
        "VnAnswer": "Nó là tài chính trong ba năm gần đây bao gồm báo cáo lãi và lỗ, báo cáo thu nhập, báo cáo lưu chuyển tiền tệ, tờ khai thuế, danh sách khách hàng, mười khách hàng hàng đầu, tổng khối lượng và tất cả các hợp đồng."
    }
]